講兩句支那就扑鳩我，仆街fb

淨係撚咗兩下支那五毛，
成段對話根本講事實，粗口字都唔多隻，淨係講句支那人is so 辱華
又封我三日，
D。 K。L。 M。